請有心有力人士幫今日中槍手足！(請各位煲大佢！)

依此視頻還原，開槍警員絕對犯法！
就算唔係謀殺，都必實係不當使用武力引至他人受傷！

警員使用軍火有個原則，就是絕對不能夠疑犯背對槍械，在使用『最低武力』時必須要確認疑犯已知面對危險(即所謂警告無效)。。。
然而，視頻中，第一個黑衣人見到警員擎槍，馬上走開！
然而，他開槍射擊的黑衣少年，當時是背對開槍警員，而當他轉身時，不足一秒已中槍倒地。

就睇下邊個律師跟手啦，呢個警員，下場一定慘過朱經緯！
留意，警員落口供自有其一套，必然會寫到好完美的。
但有左呢個視頻，幾完美既供詞都有完美既破綻！

PS。哪，藍絲唔好再用美國來講啦，因為美國單單亂槍殺犯案，都必定係正面面對犯人的，係背後開槍殺犯，係美國都係十惡不敕之罪。

Twitter文宣立即開展國際戰線

推

P牌仔無得自推，幫下手啦，唔該。。

推到黑警死全家